屌啦星,依個政府搞D政策真係挑戰緊人類智商下限,笑撚到

本以為波叔派4000蚊審查成年,代dse學生比錢考試,買迪士尼飛比學生入場都已經夠on9
點知今日就公佈旅行社有補貼

本地經濟唔撚掂,你唔撚係刺激香港市民消費,你竟然係叫旅行社去r多d客去拎你果6萬蚊,大佬呀,人地r到客黎就唔洗咁頭痕啦,真係執笠都未撚拎到你果幾萬蚊啦大佬

仲有個林鄭仲更加on撚9,又話要搞樓價,樓價就冇搞到呀,反而叫人借多d錢去買唔洗還咩大佬,你估買完層樓,就多左層樓既身家咩,都未講起多d公屋又剩,連tam仔呀姐都過唔到入息審查啦屌,申請條撚咩
政府班官真係全部收皮,落台啦,個腦裝屎,憑咩袋幾十萬一個月

係咁搞marginal既野

十個有九個都自由行
好似你班官咁撚蠢 咁撚豬
都唔會跟團啦 豬兜